準備見工，但太忙

想快啲in完，可以點同佢講?

Could you wrap up?

I only have 2 mins for you.

time's up, penis down

shut the fuck up and i need to go

i doesn't wanted to in.
you fuxking shuted up

make it short pls

hurry up you are wasting my time bitch

Just sign the contract
No bullshit let’s go